大家咪再share同回應嗰份中共所謂流出嘅文件

得兩個可能：

1）真嘅，係人都執到仲要share俾全世界知真係天佑香港

2）專登造假，首先引你班香港人share+討論，
跟住叫晒啲專家檢驗筆跡丶文字間距丶字體，
叫人證明自己份嘢係假嘅，
然後就話香港人造謠生事，
老屈共產黨派公安去香港殺人
削弱黃圈嘅可信性之餘

最後就算真係有證據證明有公安落嚟香港
都會俾人轉移焦點pin做假證據

中共流出文件，其實每年都會有好多
一切都唔止兩個可能嘅，未有真相，何必自困？

岩
而家見到班小朋友太困身

無錯
得張係人都印到既紙
點驗都prove唔到

我係中共就會間唔中share啲似是以非既料出去，因為總有班人自以為執到寶，通街share，跟住再會有人踢爆份野係假，從而令人覺得黃絲係無腦

係，我印話中共支持香港獨立都得

9成9係咁

即係真

推呢個

pin呢個
呢啲先係真「如獲至寶」

假到喊
中共公文唔係呢隻字體